男仔係咪對易溝既女仔好快淡？

一開始係佢撩我先
傾傾下自己都鍾意左佢
都感覺到大家係兩情相悅 未一齊
每次佢約我出去我都會應承
搵我都唔會唔應機
但其實咁樣會唔會好快淡？
成日上網都見到人話咩要欲擒故縱
依家佢有時又會秒回我 有時又唔見左 好冇安全感

如非真愛
否則個人經驗嚟講 會好快淡

Same

姐係我唔可以太過千依百順？

表白囉 兩情相悅唔表等幾時

本身早見大家氣氛咁好 準備表
但呢排又好似淡左 我驚

大家鍾意大家咪上馬囉
諗咁多做咩
上網睇咁多咪又係係個心大個底
最緊要你鍾意點姐

佢係鍾意你既就會忍唔住主動開口架喇
前排我先經歷完
flirt撚到仆街出街又多身體接觸
後來又咪有第二個
仲同我講當我係朋友先會咁
保持平常心就好
繼續msg，相處下出下街
佢咁就要淡既話都唔係你既錯

唔關事

如果失去佢你唔會後悔
就冇所謂
你揀人其實人都揀緊你
一日未做情侶
佢都有權利同時識其他女仔

咁都得 唔緊要下個會更好
我都唔想單方面自我感覺良好

我知要點做喇

鍾意人果陣好難唔有各種假設

紫巴

player咪會

下下都秒回既咩
唔洗做呀而家

佢會唔會覺得你對個個都係咁 所以先心淡

我要點比佢知我淨係對佢係咁？

你講得啱

點解咁多ON9女仔成日覺得

難追= 追到手會珍惜
易追= 唔珍惜好快淡好快分手?

你諗下有D人排隊千辛萬苦買對限定版靚鞋，著完打完卡就掉埋一邊
亦有D人買對普普通通既日常用，返到屋企會抹乾淨好好打理錫住用

跟本同難唔難追無關
關男方個人品問題

講咩欲擒故縱既，我自己見好多都係d 仆街姊妹唔抵得個frd有好仔溝，撚化個frd 搞屎棍多就真

唔知
如果你係我approach嗰個女仔就好

你/對方有冇明示暗示過想一齊？
冇就慢慢等到其中一方同其他人拍拖啦

欲擒故縱？
慾求不滿就聽過

聽人鳩up遲早變fdzone

當你真係鍾意一個人，你邊得閒諗咁多珍唔珍惜，你只會諗自己配唔配

d人真係好care秒唔秒回
真係唔洗做咩
有意思都唔係由朝覆到晚啦
夜晚得閒咪大家秒回傾多d囉

發現自己越鍾意佢就越冇自信
成日都好驚佢忽然就對自己冇興趣
不過與其咁樣諗 我應該要努力變好令自己有野值得佢鍾意

唔係真係秒回既 只係有時傾得好地地忽然就消失一段時間 果種反差令人好care

就係冇 但舉動又曖昧不清咁所以我都唔知

加油呀巴打！！佢會睇到你既好架

即係以佢經驗
如果係真愛，就會好快淡
Epic logic

鍾意你既比喻
但有時平波鞋拎去掉 比起名牌波鞋好似冇咁心痛咁嘛

明白明白

可以點煲熱返 唉

縱你老母咩

談情都要講策略，求下你唔好咁憨鳩啦好嗎？

係，唔值錢

平D無咁心係你用價值角度去衝量

理論上會掉得即係你唔愛啦，點會心痛
而愛既你就唔會啥得掉，同平貴無關

如果佢係玩家,吊你咁耐都冇結果緊係轉另1個,呢種人不理也罷

係正常人既話,你就主動多小小吧

btw好想知道樓主你係點樣由無感覺到有感覺? 點知點解個男仔會吸引到你

一齊返工 一開始真係對佢完全冇興趣 因為完全唔係自己理想型
但識耐左覺得佢對人態度好 又會主動幫手 有時會搞笑
我諗佢令我心動既點係佢望落傻傻下咁 但原來識好多野 有自己既生活態度同睇法
同佢傾計會睇到一個全新既世界 覺得同佢一齊可以一齊走好遠好遠既感覺 唔知你明唔明

指教下

屌。
談情都要講策略？求下你唔好咁憨鳩啦好嗎？

get錯添 哈哈

我淨係知佢唔想再搵我

適當時候要放手

想放手佢又得閒搵下我傾兩句廢話
好想搵佢不過傾多兩句佢都只會話有野做或者想訓
以前秒回到凌晨又唔見你係咁

其實話就話放 哪有這麼容易
但人就係咁犯賤 明知自己俾人用黎攝時間 佢一揾自己都係忍唔住搖曬尾

樓主我同你情況一樣
我追緊嘅嗰個女仔有時好快覆，但大部分時間都係等好耐佢先覆因為佢好忙，佢一覆又會講好多嘢

覺得唔關易唔易媾事, 講夾唔夾遮

我明啊,我以前都係咁

但比人飛左之後就搵唔返呢個我

你要好好珍惜

咁你係返咩工識佢架?